是靚晚 蒜蓉炒通菜

冇腐乳
唔正

火腿炒蛋咁少火腿

本身我老母就係諗住整腐乳炒通菜
點知佢買咗南乳返黎

印巴多肉少菜會唔會便秘？

燜豬手囉
薯仔燜排骨/五花腩又得

開餐了

今日食菜

叫咗佢整南乳雞翼

都jeng

好味

最正嗰兩位

餐肉韭黃炒強黎

點解你餐餐個份量都咁少

非
最正是定彩

唔少啦
我之前是唔食晚餐的

發覺定廷含冰都有點不尋常地仁

屌

米色拉

佢成日都買錯野
上次買意粉醬買錯咗蛋黃醬返黎

平日多肉少菜開，轉返食菜會便秘

咁典算

想食肉多啲

呢排食太多肉了

水太多，

食返d生果

啲通菜出水出得好勁

終於見到印仔食菜

一食完宜家就痾緊屎

定 是
彩 非

我吊你老母

好啦好啦 唔咁harsh啦
定 是
彩 非

定彩都是很好很好的

講埋今次 我妻子是世界上最好 完

碟菜出哂水
好淫

講埋今次
Mo>定>Sa>.....>彩

你中意啦

定>彩>其他二打六>多醜

No one wanna食生瓜

我食定延

想奶爆佢隻腳

我可以色

很鞋

我係佢老公

定延依排玩太多 連舞步都唔記得 要返去好好教訓下

很肥美

水太多,無辣椒炒唔夠香

水是太多
唔食辣